［求救］泰國一問

有個問題想請教一下，
我朋友黎緊用bno申請泰國student visa，
其中張form要填曾入境泰國次數，
佢去過一次不過當時係用特衰，
bno係無入過泰國，咁洗唔洗填？

請問有無巴打會知？

打去泰國領事館問啦